{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007190",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002034241?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서울 빅 스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約のお知らせで、当日予約の場合、払い戻しおよびキャンセルはできませんという案内があります。 セルフチェックインはパスワードで行われ、チェックイン方法をEメールで受け取るには予約者のEメールをお知らせください。 宿泊料金は入室人数によって異なり、パーティールームなどの特殊客室は直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが必要な場合は、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により頻繁に変動する場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 チェックインの際に予約されたお客様は様々な特典を受けることができ、外国語では英語と日本語でご案内できます。 建物内の駐車スペースは2台(1泊に現金1万ウォン別途)が可能で、その他は有料駐車場をご利用ください。 お荷物のお預かりは可能で、客室内には無料Wi-Fiが提供されます。 周辺の名所としては徒歩1分のところに清渓川散策路、徒歩3分のところに清渓川Eマート、徒歩10分のところに東大門ショッピングエリア、徒歩1分のところに東廟フリーマーケットがあります。 周辺にはグルメ店として黄鶴洞(ファンハクドン)、ナル(徒歩1分、韓牛、サムギョプサル)、そして徒歩3分の距離に往十里ニュータウンレストラン街があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "セルフチェックインの方法は何ですか？",
            "answer": "セルフチェックインはパスワードで行われ、チェックイン方法をEメールで受け取るには予約者のEメールをお知らせください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は入室人数によって異なり、パーティールームなどの特殊客室は直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが必要な場合は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により頻繁に変動する場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に特典はありますか？",
            "answer": "チェックインの際に予約されたお客様は様々な特典を受けることができ、外国語では英語と日本語でご案内できます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "建物内の駐車スペースは2台(1泊に現金1万ウォン別途)が可能で、その他は有料駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "荷物の預かりは可能ですか？",
            "answer": "お荷物のお預かりは可能で、客室内には無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺の名所としては徒歩1分のところに清渓川散策路、徒歩3分のところに清渓川Eマート、徒歩10分のところに東大門ショッピングエリア、徒歩1分のところに東廟フリーマーケットがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなグルメ店がありますか？",
            "answer": "周辺にはグルメ店として黄鶴洞(ファンハクドン)、ナル(徒歩1分、韓牛、サムギョプサル)、そして徒歩3分の距離に往十里ニュータウンレストラン街があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 601
    }
}